1700-1930 左右大局 梁家權、林兆彬

#D100 #左右大局 #梁家權

1700-1930
左右大局20210319｜主持：梁家權、林兆彬

D100 Radio
515K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月19日 星期五
主持 : #梁家權#林兆彬
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

視覺藝術小組主席講緊

聽眾 phone in

陳小姐

全力支持我哋投出嚟嘅區議員所有嘅決定